求救，弟弟無辜被告藏毒！弟弟竟然認罪！

我弟弟今年43歲，

他和朋友在唱k的時候，剛好有警察巡查，

誰知他朋友立即把身上的k仔丟在地下。

到警察來到的時候，警察問起弟弟，地上那包k是否他的。

年少無知的弟弟，不知后果嚴重，

為了不耽誤明天上班，竟然承認是他的。

然后便被告他藏毒。

事件是發生在12月的，

家里一直不知道，直到1月，監控管上門才知道。

弟弟他昨天上庭，現時被關到壁屋還押所，

現在等各懲教的報告， 到3月18號再上庭判罪，之后正式入獄。

我弟弟是無辜的，可惜他蠢到認罪，

我想問，現在補救還來得及嗎？？

請問現時能做些甚麼幫助他？

我是他姐姐，父母的態度就由得他坐監，我很生氣！

無緣無故被背上罪名，還留案底，還要關幾個月半年。

我希望有律師給予我意見，

然后看勝算再打官司，

律師我真的不會找，有名的又很貴..

希望有人能幫我，現留下E-mail: machrisma1019@gmail.com

我非常需要幫忙！！謝謝！

出文就睇清楚先啦，家姐

監控管係咩人？

Lm

破產破到盲撚左

You竟然是個girl?!

留名睇on9仔

43歲 （爆菊）

屌 改d唔改d

43歲（監躉）

43歲（年少無知)

好懷念

43歲年少無知唔知有冇得求情

仲要有埋enail
引好多真心腸

請善用起底功能

48歲（回帶）

好多直必

家里

似曾相識

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

又係係
你幾時先會真正退出連登